---
title: 天命
author: 终朝采蓝
category: fate
layout: post
date: 2023-04-28 00:06:42
lang: zh-Hant
depth: 2
---

### 棄蒼相性一百問（武神篇）下

<br/>

##### 1、是攻方还是受方？

武神：攻方

蒼：（喝茶）

<br/>

##### 2、考虑过攻受逆转的问题吗？

武神：不考慮。

蒼：（繼續喝茶）

朱武：啊哈哈，看來沒有蒼選擇的餘地

<br/>

##### 3、初H是在什么地方？

武神：山洞裡。

蒼：（淡定喝茶）

朱武：哈哈哈，蒼，你是不打算回答了嗎

<br/>

##### 4、描述一下当时的情景？

武神：（皺眉）他已經昏過去了，一地狼藉

蒼：（繼續淡定喝茶）

朱武：好可怕，老頭，你悠著點啊

<br/>

##### 5、初H之后的感想如何？

武神：人類的身體真不經折騰

朱武：你是做了什麼啊？！啊？！

蒼：一開始感覺恥辱，但既來之則安之

<br/>

##### 6、每次H会做几轮？大概持续多久？

武神：沒數過。持續到他撐不下去為止。

朱武：😱 老頭，你悠著點啊！！

蒼：（繼續喝茶）

朱武：蒼，你也沒數過？老頭子體力真不錯哇

蒼：下一題！

<br/>

##### 7、比较中意的体位是什么？

武神：把他按在桌上或著牆上，從後入開始，等到他開始呻吟的時候再把他翻過來。

朱武：哇噻，這是我能聽的？

蒼：⋯⋯

<br/>

##### 8、H时喜欢做什么？

武神：釋放在最深的地方。他無法反抗。

蒼：沒有喜歡的。

朱武：哈哈哈⋯（好詭異）下一題！

<br/>

##### 9、H时喜欢对方做什么？

武神：喜歡⋯⋯他能有一點點回應，抱著吾，腿把吾夾緊

蒼：沒有喜歡的。

朱武：哈哈哈⋯（還是好詭異orz）下一題！

<br/>

##### 10、对方最敏感的部位是哪里？

武神：（皺眉）不清楚

蒼：不清楚

朱武：哈哈哈，做了這麼多次了還不清楚嗎，老頭，你是不是不行啊，哈哈哈哈（突然感覺到氣氛詭異）啊不是，下一題！

<br/>

##### 11、H的过程中玩过哪些花样？

武神：用他的袖帶蒙他的眼睛，綁起來

蒼：（喝茶）

朱武：⋯⋯哈哈哈，這是什麼惡趣味

<br/>

##### 12、有什么喜欢的情趣play？

武神：只要是他就好。

蒼：沒有喜歡的。

朱武：哈哈這個爹感情上完全是劣勢啊，（好詭異orz）啊啊，下一題！

<br/>

##### 13、一般情况下，哪一方在H中比较主动？

武神：一直都是吾主動。

蒼：嗯，他主動。

朱武：哈哈，蒼，我以前還以為你技術很好呢⋯啊不是，下一題！

<br/>

##### 14、H时最喜欢对方什么样的反应？

武神：他開始變的不清醒的時候，會隨著吾的動作輕聲呻吟，吾這時會把他翻過身來。這個時候他的眼睛很美，雖然有點渙散，但能看到瞳孔是柔和的藍色，比平常還要柔和許多

蒼：⋯⋯

朱武：⋯⋯這是我能聽的？

<br/>

##### 15、对方说什么会让自己感到把持不住？

武神：「來吧」

朱武：？！😨 哇，道士不可貌相

蒼：吾這樣說是有原因的⋯⋯

<br/>

##### 16、对SM或者强暴play怎么看？

武神：SM是什麼？強暴play是什麼？

蒼：⋯⋯

朱武：大概是另一方只能順從，無法反抗

武神：聽起來他一直是這樣

朱武：⋯⋯

<br/>

##### 17、如果对方被人性骚扰，会怎么做？

武神：吾相信蒼有自保的能力

朱武：假如呢？

武神：讓他們從人間消失

朱武：那你可以消失了

武神：？？？

蒼：哈哈

<br/>

##### 18、自己H的技术怎么样？

武神：應該不錯吧。

蒼：⋯⋯嗯，應該還算不錯。後來就不怎麼疼了。

朱武：（睜大眼睛）喲，可以啊！

<br/>

##### 19、前戏和正戏更喜欢哪一个？

武神：只要是蒼，吾都喜歡

蒼：都不喜歡。

朱武：⋯⋯

武神：（委屈地看著蒼）

<br/>

##### 20、用什么样的方式开始一场H？

武神：基本都是先從後入開始。因為他那種彷彿英勇就義的死魚臉讓吾不喜

蒼：（淡定地喝茶）

朱武：哈哈哈哈哈

<br/>

##### 21、目前为止做得最激情的一场H是？

武神：（皺眉）最激情？（思考了片刻）第一次吧

蒼：⋯⋯

朱武：就是蒼昏過去那次嗎⋯⋯

武神：嗯。怎麼？還不下一題！

<br/>

##### 22、希望以后再有同样的H吗？

武神：不希望。蒼看起來很痛苦。

蒼：不希望。

朱武：二位難得一致啊⋯⋯

<br/>

##### 23、看到对方裸体会有什么反应？

武神：給他披上衣服趕緊抱住or上他，取決於場景

蒼：無意義的假設。

朱武：假如呢？

蒼：如果吾還沒被發現，那拔腿就跑

<br/>

##### 24、对方穿什么会很性感？

武神：他穿裡面那件淺灰內袍，濕淋淋的時候

蒼：沒有注意過

朱武：哈哈，哈哈⋯⋯

<br/>

##### 25、欲求不满但对方不知道时，用什么方式暗示？

武神：哼，這就承受不住吾了嗎

蒼：沒有欲求不滿過

朱武：哈哈哈，老爹，你好可憐，啊不是，下一題！

<br/>

##### 26、如果对方不想做，会忍耐还是继续挑逗？

武神：忍耐吧，除非他讓吾生氣了

蒼：無意義的假設

朱武：哈哈哈哈，傻爹，你也有今天！啊不是（趕緊閉嘴）下一題！

<br/>

##### 27、有没有想着对方自慰的经历？

武神：有

朱武：（手中茶杯掉在地上）

蒼：沒有

<br/>

##### 28、如果发现对方背着自己自慰会如何？

武神：滿足他。吾有無限的體力，他想要多少都行。

蒼：滿足他。吾欠他的夠多了。

朱武：（撿起茶杯）我是誰我在哪？

<br/>

##### 29、经常在什么地方H？

武神：山洞裡。

蒼：嗯。

朱武：哈哈哈，下一題！

<br/>

##### 30、有在公共场合或野外做过吗？

武神：有，在湖里。

蒼：（喝茶）

朱武：（剛撿起的茶杯又掉在地上）想不到啊，二位還挺有情趣嘛

<br/>

##### 31、想要尝试哪些没有做过的场所？

武神：蒼的家裡

蒼：那其實已經實現過了

武神：哦？真的？什麼時候

蒼：（望天）還要等上幾千萬年

武神：（委屈）（難過）（貓貓打滾）⋯⋯

朱武：哈哈哈，下一題！

<br/>

##### 32、如果可以实现一个平时不敢提出的妄想，最想实现什么？

武神：蒼能主動吻我

朱武：哈哈哈哈，臭老頭，這輩子別想啦！

武神：這個野小子還能塞回去嗎？不想要

朱武：晚啦！蒼，你呢

蒼：同修好友都能好好活著

朱武：啊⋯⋯（趕緊轉移話題）下一題！

<br/>

##### 33、H时的对方和平时的印象有多大差别？

武神：沒有差別，他一直都很疏離

蒼：平時氣場壓迫感很強，H的時候意外地還算溫柔

朱武：（刮目相看）喲

<br/>

##### 34、用过什么情趣道具或物品参与H吗？

武神：蒼的袖帶

朱武：喲

蒼：⋯⋯

<br/>

##### 35、描述一个对方无意识间让自己萌生欲望的情景？

武神：他彎腰背對吾的時候，腰帶會繃緊，就很想把他壓在桌上，從後面進入他

蒼：（握著茶杯的手微微一顫）原來如此。下次不會了。

朱武：哈哈哈，老頭，你好可憐！蒼，你也好可憐⋯⋯ 

<br/>

##### 36、会一起看成人影片或书籍吗？

武神：（皺眉）污穢（突然眨了眨眼）

蒼：不會

朱武：哈哈哈，下一題

<br/>

##### 37、激烈的H和温柔的H更喜欢哪种？

武神：激烈的，但他受不住

蒼：都不喜歡，如果硬要選擇，那還是溫柔的。

<br/>

##### 38、怎么看待肉体出轨？

武神：無法接受。

蒼：順其自然，無法強求。

朱武：蒼你還真是放得下啊⋯⋯

蒼：因為吾對他沒有獨佔欲。

<br/>

##### 39、H的时候会觉得不好意思的事是？

武神：沒有。吾為何要覺得不好意思？

蒼：沒有。既來之則安之。

朱武：⋯⋯兩位還真是放得開啊

<br/>

##### 40、一般都把衣服全脱光再H吗？

武神：放肆！⋯⋯這是你該問的？

蒼：⋯⋯

朱武：為什麼不說話？

蒼：他一般不會全脫。但他會把吾的衣服脫掉。

朱武：那就是也有全脫的時候，對吧？

武神：下一題！

<br/>

##### 41、通常会在什么时间段做？

武神：任何時間都有可能。

蒼：嗯，他很隨性。

朱武：（用同情的目光）蒼，你真的好辛苦⋯⋯

<br/>

##### 42、H后会立刻睡觉还是先做清理？

武神：先清理

蒼：嗯

朱武：哈哈，意料之中

<br/>

##### 43、清理时对方会帮忙吗？

武神：（黯然）吾想幫忙，他總是不讓

蒼：這種事，蒼不需要別人來做

朱武：哈哈哈哈，老頭，你也有今天！啊不是，下一題！

<br/>

##### 44、假如H途中被人意外打扰会怎么应付？

武神：把來者打到地底

蒼：⋯⋯

朱武：⋯⋯

<br/>

##### 45、有没有过一方调教另一方的事情？

武神：（困惑）沒有吧？

蒼：嗯⋯⋯沒有

朱武：哈哈⋯

<br/>

##### 46、H时的感想怎么样？

武神：只有這種時候，才會覺得蒼沒有那麼遙遠

蒼：很煎熬

武神：⋯⋯（快哭了）是吾哪裡做得不好嗎，蒼

蒼：非也，這是違背道門清規之事，蒼愧對師門

朱武：呃，哈哈，下一題！

<br/>

##### 47、有过在外人面前偷偷调情甚至H的经历吗？

武神：沒有。哼，人類無權知道吾做什麼

蒼：沒有

<br/>

##### 48、对方为自己打手枪和用嘴做，两者更喜欢哪个？

武神：只要是蒼，都喜歡

蒼：都不喜歡

朱武：哈哈哈，下一題！

<br/>

##### 49、总体来讲，喜欢H吗？

武神：喜歡和蒼H

蒼：不喜歡

朱武：（尷尬）啊哈哈，下一題！

<br/>

##### 50、访谈结束了，有什么感想？

武神：（難過）原來蒼不想要吾⋯⋯

蒼：抱歉，吾⋯⋯

武神：（落寞地大笑）哈哈哈⋯⋯

朱武：啊這，（撓頭），棄天帝，你別這樣，太可怕了⋯ 你這樣子比毀滅人間還可怕

武神：（困惑）棄天帝？

朱武：啊哈哈，沒什麼。不過，傻爹啊，你也不用太傷心，雖然蒼不愛你，但我看他做的事和愛你也沒啥區別

蒼：⋯⋯

某藍：那個，武神啊，摸摸（武神：滾！吾只有蒼能摸），你們最後會長相守的⋯⋯ 只能先委屈你一下，誰讓棄總太惡質呢

棄總：有人說吾壞話？（皺眉）蒼回來沒！這訪談吾也要參加！

某藍：好的好的，朱武，蔥花啊，收拾一下出發啦，去棄總篇
